\section{Execução}
  O ambiente de execução utilizado para gerar todos os resultados apresentados neste trabalho é uma máquina com \texttt{Ubuntu 18.04} e \texttt{Python 3.6}.

  \subsection{Dependências}
  Para executar o código, foram usadas as bibliotecas NumPy 1.16.3~\cite{numpy}, OpenCV 3.4.6~\cite{opencv} e Scikit Image 0.15.0~\cite{scikit-image}. A biblioteca do OpenCV utlizada foi compilada com os módulos patenteados para que possibilitar o uso de algoritmos como o SIFT~\cite{lowe2004sift} e o SURF~\cite{bay2008surf}.

  \subsection{Entrada}
  O programa pode ser executado de duas formas. A receita \texttt{run} disponível no \texttt{Makefile} assume que existe um diretório \texttt{assets} no diretório atual com todas as imagens que deseja-se usar como entrada no formato \texttt{JPG}. Ela também adota o diretório \texttt{bin} como destino para as saídas geradas durante a execução. O programa espera imagens no formato \texttt{<nome><char>}, onde o \texttt{nome} é uma string genérica e \texttt{char} é um caracter maiúsculo cuja ordenação indica o posicionamento da imagem, onde um caracter menor indica uma imagem mais à esquerda. Caso interesse usar um diretório diferente para passar as imagens, especificar uma outra pasta para armazenar os resultados, usar um outro algoritmo para detecção de pontos de interesse ou salvar as imagens de saída em outro formato, é possível executar o programa diretamente através do comando \texttt{python3.6 stitching.py -a <assets\_dir> -o <output\_dir> ---feat\_type <algorithm> ---ext <image\_extension>}.

  \subsection{Saída}
  A saída do programa é armazenada no diretório especificado e consiste dos
  \begin{itemize}
    \item Pontos de interesse em verde para as imagens A e B;
    \item Todas as correspondências em vermelho entre os pontos de interesse das imagens A e B;
    \item As 20 melhores correspondências em vermelho entre os pontos de interesse das imagens A e B;
    \item Resultado da projeção perspectiva da imagem B (direita) para alinhar com a A (esquerda);
    \item Junção das imagens A e B alinhadas.
  \end{itemize}
  Por padrão, todas as imagens de saída são armazenadas no formato \texttt{JPG}.
